番工 mouse推介

隻手近排冤冤地 想換滑鼠 上網見有vertical 定 咩logistic Mx master 好唔好用 有無介紹？

貴就你講個隻master 可以自己set好多shortcut
平就Microsoft 1850

求其新高登執副辦工室用既dell keyboard set
唔係就買副 logitech/microsoft，唔好買平價垃圾牌子，用壞手

Master 3, 用耐左你就明mouse 冇得買平野

文書mouse當中
佢認第二真係無人敢認第一
手感嬴絕大部分電莖mouse

Microsoft Pro IntelliMouse
自已公司用緊1隻 屋企用緊1隻

用過一樣手痛，不過係手指痛

返工用嘅話，MX3不二之選
每日起碼用6個鐘，對自己隻手好啲，多幾百蚊唔慳得
好過用壞手就一世

MX Key + MX master 3

香港 MX Key 好似都無倉頡碼

請問大家知唔知邊度有mouse試
想試下新出嗰隻vertical